DSE 2018 放榜點算好

天日dse放榜
無論咩成績都好
記得唔好氣餒
屋企唔等你養就讀多兩年書先
出來做野真係辛苦，由其低學歷工種
識人好過識字呢d說話等你識多d字，多d墨水再講啦
今晚早d訓，加油

我諗你中文應該炒

打字都有鄉音

祝你成功！

送俾升中放榜、DSE放榜既學生！祝分數理想、考第一名🎊🎊

毅進文憑歡迎你